太多流浪狗咬人

有冇人諗過將狗隻既資料整立?你知我地香港有好多流浪狗隻，總數接近3萬。
咁樣既話，即使我地見到啲流浪狗都冇辦法認到佢地，關懷佢地
有冇人可以整個app,分開區分，以便我地可以認得出該區狗隻，大大力關懷佢地
由於本人it廢，請求it人幫幫手

push1

push2

push3

push4

push5

屌冇人既

push6